# test-project

Тестовое задание:

Сверстать простой макет Adidas_landing_ready адаптивно. Только страница на html, css и js без какой-либо логики.
Необходимо форкнуть проект и залить вариант решения в папку srс. Результат работы выложить на https://pages.github.com/ 
